Polyu gec1h16c, CBS1102P

Anyone can share about this subject? How many score do I need to get if I want to obtain B+,A,A+?

100% A+ 99% A- 98%A, otherwise F